如果FB遇到大陸三毛留言, 試試一起說 “光复中国 時代革命”

“光复中国 時代革命”

Pish

光復民國 時代革命